最近睇到咁多移民走難嘅嘢，都唔記得咗自己本來係賤命一條

唔好話去邊先，根本一直係過得一年得一年嘅心態去過日子，而家反而比求生本能迫到要積極